%@Titre: Groupe Est (Sept.) -- 2004
Le plan est muni d'un repère orthonormal $(O;I,J)$. L'unité est le centimètre.
\begin{myenumerate}
\item Placer les points $A(-2;1)$; $B(3;6)$; $C(4;-1)$.
\item Calculer les coordonnées du vecteur $\vecteur{AB}$.
\item Montrer que l'on a $AB=5\sqrt2$.
\item Montrer que le triangle $ABC$ est isocèle de sommet $B$.
\item
\begin{enumerate}
\item Construire le point $D$ tel que $\vecteur{BD}=\vecteur{BA}+\vecteur{BC}$.
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ABCD$ ? Justifier la réponse.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}